[小心]呢個聯署怪怪地

有個台灣朋友問我有冇簽呢個聯署
我關注呢件事咁耐都未見過有人話簽呢個網站
就㩒入去睇下
一開始俾名都冇問題

之後要怪怪地
要我地share先可以繼續

我搵到個skip for now嘅option之後繼續
最後居然要我地幫手簽其他野先可以完成個簽署

大家要小心 唔好個個網站都信
驚過多資料顯示俾人睇會中招

推

change org都假咩

你做完第一步其實就ok,撳返出去會見到你個名